統計一下，大家仲贏緊profit 定已經輸緊錢

贏=

輸=

留名講下仲贏/輸左幾多

4皮嘢

盤前呢個價
輸2500 usd到

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

輸

loss 2000usd

賺少左三皮野

今個月贏$5鎂

起馬仲賺緊

本幾多

+5000usd
變到＋2000 usd

有贏算好

咁大牛巿好難唔賺喎

有好多人高位接貨

你去tsla post睇下啲人均價幾多就知咩事

盤前375入

但已還返一個月profit俾佢⋯🥺

我還緊半個月既錢

輸緊40K....不過只係profit少部份

呢半年贏幾多

2月先開始買美股, 由最差HKD -200K變到+200K